究竟係為抗爭定為俾狗捉？

話我分化撚都要講
而家唔肯走嘅原因係乜？
你唔走俾狗捉左 抗爭只會少一份力量

諗清楚自己個目標先啦

大家返屋企喇 休息下聽日再出黎

唔好戀戰 唔好死守 唔好重蹈728覆轍

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

快走

自保啊

可能有狗著黑衫現場叫人留

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

都唔知留乜春，出嚟係為咗同狗打定為咗香港呀
一打一百呀，超人咩你

一係根本有黑警著黑衫混入前線留人

以後你有大量和理非back up
唔會畀人拉
有確保逃走路線

先好屌人叫你撒

唔走企係度on99咁

有勇無謀

其實係咪plan咗要入到狗屋入面搞嘢定點？我明前線決定、我明做得前線係預咗⋯⋯⋯
但一陣⋯夜啲⋯可唔可以都同大家交代返⋯留守係為咩？
大家雖然唔喺前線，但真係好心痛同路人俾人拉

推

跪求 唔好再比人拉了

每次過9點就堅持留低,以被捕為目標

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

大家走啦

我只可以話支持

其實8月5號當日七區集會應該要做定宣傳
發夢時嘅狗已經會混入前線叫人唔好走
要提醒前線諗清楚目標
當目標完成或者知道被包圍
就一定要離開
對峙係無意思 亦爭取唔到民主
我地要嘅係先自保 其次救人 再抗爭
只要大家理性啲唔好沖昏頭腦
適當時候立即撤退
需要被救嘅人數就會減少
而因為救人而留低嘅人就更少
達到保有用之軀抗爭嘅目的

Hit and Run